《共同社》報道日本拒絕加入歐美國家批評港區國安法聯合聲明

《共同社》報道，日本政府拒絕加入美英等國家，嚴厲批評中國在香港制訂國安法的聯合聲明。

報道說，英美、澳洲和加拿大就港區國安法發表聯合聲明前，曾經暗中詢問日本，但日方拒絕參加。

報道引述多名日本相關人士透露，日方希望與中國改善關係，中國國家主席習近平因為新型肺炎疫情推遲對日本進行國賓訪問，有意見認為，日方是為了避免過度刺激中國。

歐美各國就香港問題與中國對立加深，日本的決定可能導致與歐美各國之間產生裂痕。

內閣官房長官菅義偉上月底曾對香港建立國安法稱深表憂慮。

Push

無人諗到日本軍國主義果陣果種霸氣
大東亞共榮圈
亞洲leader
係中國想殺邊個殺邊個 想姦邊個姦邊個
到宜家居然要睇番中國面色做人
可唔可以比番d火黎呀

扶桑省當然要緊跟中央政府

推

安倍好驚冇左啲遊客

話遊客收入都佔唔少收入

佔GDP幾多先

講真班支那人你加唔加入都係照黎嫁啦

日本人既骨氣已經係2戰完左, 同德共一樣

你估日本唔知支那d衰野咩

但人民幣真係太好味

支那會禁日本團？好似禁韓國咁？

比中國搞爛左個奧運仲要繼續奶

繼續玩抖音

germany...

其實中共 係唔係私底下 比左D著數日本官員

如果唔係, 日本政府 會唔會咁on9 呀??

記得幾年前, 當時未有貿易戰, 全世界都奶共, 但日本就最反共

垃圾安培 一場武肺就搞到軟弱無力

辣殺舐共大和帝國

中國持續恫嚇台灣 日本防長：慎重思考是否邀習近平訪日

話左得把口

始終 歐美客同支那狗既消費模式差好遠 一個就大洗大買 一個就唔係物質為主

最傳統既旅遊同零售都好靠班支那狗去谷消費

你要明白一樣野

支那人 一向都係 口說反日, 身體很誠實繼續去日本

就算日本政府 大大聲話:「南京大屠殺萬歲, 殺死支那豬」
支那人 都係 用把口屌日本, 但身體很誠實 繼續去日本旅行

所以日本 根本無必要向中共跪低

中國人咪又係得把口抵制

係而家美國太唔可靠，玩美國優先，搞到盟國人人自危，唔敢企咁埋，怪得邊個。。

俾番釣魚台支那呀，屌你